有做教育嘅都知教育界8成黃

夠疆洗走曬呢8成

可惜9成辦學圑體都藍

成行要政府出糧已經唔洗講野
正宗揸住春袋

我覺得未有八成，六七成都可能有，老屎忽讀師範嗰啲好多都係藍，教體育又有一堆

佢唔需要洗走曬
殺幾個其他全部跪底
比夠你9成9黃都冇用

殺雞警猴果八成驚唔驚

國安法頭一兩日都係拉幾個就縮曬。何況鐵（金）飯碗教師，做到訓導主任頂薪8皮已經勁過唔少細公司director啦。

淨返兩成咪高層揸住你春袋

重點，員工係黃無乜用
老細係777

佢又唔重視教學質素乜乜乜
己經唔怕民怨，過曬底線

炒曬啲老師咪去大灣區請返啲講普通話既老師囉
順便變埋普通話教學

應該係9成教育從業員都係為搵食而入職

同狗為份糧做狗無乜分別

利申：充分理解大家都為搵食而唔敢反抗，因為我都係咁懦弱，但唔該，真係唔洗扮大仁大義（等睇社福界跪低），做到幾多就幾多，唔好自欺欺人

好多老師都黃唔出得聲 唔罰d黃學生已經好好 藍老師一早罰左啦

份糧已經係春袋啦

但呢八成黃裡面有八成以上唔會出嚟反抗

每四年投一次教協算